有幾多人由賭馬會轉炒股票

玩過股票真係唔會再賭波賭馬

都係賭姐，馬會會標記賠率俾你知，股票就要你自己估。

賭波馬 贏錢 = 賭仔負碌
賭波馬 輸錢 = 賭仔抵死

炒股票 贏錢 = 投資有道
炒股票 輸錢 = 投資失策

無話股票唔係賭
係問有幾多人由賭馬會轉炒股票

澳門轉炒股 得唔得

成個觀感唔同晒
賭徒vs 專業投資者

我就係，賭馬會-800k
轉左買股票-50k

一個total loss
一個唔係

賭波有得走盤/輸半

Why not both

同女講你賭馬會輸= 爛賭仔，累全家

同女講你買股票輸= 一時投資失敗

其實依家游資泛濫，股票市場同賭場無分別，打個比喻

公司財政狀況 = 球會實力同過往表現

行業景氣，國家政策，競爭對手實力 = 主場/客場同打緊big 4定榜尾

現價既 PE或者DCF 折現價溢價 = 上盤下盤開咩盤口，賠率幾多

綜合3種因素，計值博率，再決定買唔買，買幾多。

賭下錢就會知，究竟不斷買細注博冷，定係大大注買落勝率高既盤好賺d

同樣道理，你炒股係要細注買隻十倍股，定大注買隻穩升既大股？

我買廢老股唔會輸
我買利狗都會爆冷

無人叫你成筆本金一炮過買曬，你分5%咁買，唔中都係蝕5%，風險有限

1

賭波賭馬一日可以輸無限
賭股唔會option 點都唔會輸4

馬會係total loss 邊有得止蝕

個市一個大回調
又會問幾多人由炒股票轉賭馬會

馬會冇得控制賽局
炒股都話可以自己控制
高追都叫可以等返佢升
買馬淨係得個睇字

股票只會升唔會跌

option 有賠率

我當你止蝕3%，咁你咪買本金3%囉。你股票stop loss果下就輸曬3%啦

股票可以靈活 去到1.5%唔對路我可以走
賭馬有冇得去到彎位唔對路我走場輸一半？ 個騎師墮馬都無得賠啦

跑馬有走地，不過香港唔比買/賣